大家完Sem 有咩做？

如題

無，搵唔到pt ，份份都係飲食，最多約下朋友食飯

返pt做到地老天荒

返煙腸返到開sem

Take咗暑sem

頹 hea 廢

想搵pt ，但唔想做服務業，覺得學唔得多嘢，所以決定去自我增值下，學下魔術西班牙文同做義工

巴打都唔想做飲食業？

自我增值下巴打，唔好浪費左時間

唔想做sales 結果係屋企hea

一般啦,之前又唔識申請政府INTERN (我 YEAR1升 YEAR 2)

你返咩PT?

無呀，自己朋友搭朋友問有無人想學琴，教下琴咁咋

叫雞

我開SEM都有做小學功輔班補習,一放暑假就無得撈

係，我比較想做嗰啲，我鍾意教小朋友

食玩訓叫雞睇波

介紹埋你啦,我110蚊一個鐘,每次做1.5HR 有錢齊齊搵

BTW 你應該係女仔?見你教琴又中意細路仔

同條女日日扑野

我係男

日日無工返悶到PK,有工介紹下

打個飛機慶祝下

same我搵咗2個禮拜

得閒去沙田會堂好似有工搵